加設移民台

黎緊都有唔少巴絲討論移民 建議加開移民台方便集中討論

將旅遊台改名咪得囉
還掂無咩人去到旅行

我今朝都有岀post講